政府向港人派10000供成立抗爭基金

167萬人每人捐10000就有167億

有咁多人捐先算，同埋筆錢俾邊個，點用又有排鬧交，之後又來分化割席

筆錢點用先

邊個去收？

為咗拯救香港，我要建立香港東印度公司控制全香港

海外建軍

預計167億好似星火咁
政府資源回收

Pin this

Push

會捐

要供樓，不了

今次唔好咁傻豬喇
美國戶口全力建立香港革命軍

Yup

個個都話捐錢點解唔留俾自己做抗爭裝備又好gym 又好
咪再外判抗爭

到時個個捐晒俾apple，買新款手機做哨兵勁啲

呢度曾經好多人話會捐哂1皮野出去
但依家班人潛哂水

推

想做判頭，有咩門路

唔好講捐曬，每人捐1/5已經有好多錢

調返轉諗
到時筆新既so called「抗爭基金」規模有幾大
咪知係咪真係仲有百幾萬人咁上心囉

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

唔該果啲乜撚野黃色議員捐撚晒佢地啲薪金出黎
而唔係有事就叫我地眾籌
慢必單野我已經好唔滿意
枉我上屆投左佢
俾隻dwarf攬左落地再拖行
你係唔係男人黎
係我即場起身一拳捶埋去
佢仲要入撚埋院
仲點代表我
咁我就捐屌

我地缺嘅唔係錢, 係勇氣

香港民主主權基金，滾大佢

我地缺嘅唔係勇氣，係武器

筆錢夠大點解唔可以外判？
167億除3萬隻，每隻值成56萬
實好多南美仔越南仔想接生意
隨時藍絲都想接生意，2隻就夠首期啦

換手機 不了

仲有每個手足有樓賣左佢
捐曬出黎滾大佢

167億太少
1670億
各位手足賣樓捐錢滾大佢
大量手足需要gear、糧食、medic、lawyer

睇下612 D錢點用? 不了

咪分化啦

認真有160億夠唔夠錢核平香港

百幾億 到時義士有救
派錢嗰日可以煲底見

有咁多錢去美國時代廣場買塊廣告牌，日夜不停輪流廣播popo惡行

東印度公司

建島

現實係攞嚟打官司

錢銀野都係自己決定啦
無謂又批鬥邊多捐多捐少
拗黎無謂

不了，要留返筆錢嚟換新電話，食黃店打卡好嬲

失業撚等一萬救援

不了
要買野食野

成立抗爭基金做咩先
打官司真係不了
你話入股唔同公司做決策、成立海外公司，咁我就肯

侵侵：冇啦啦有人捐軍費 出口術都有167億港紙收 出多幾次咪無限收入

有人失業，唔好咁樂觀要人捐晒出嚟

167億港幣碎銀黎會唔會比侵注意到都成問題

筆基金可以資助我買樓嗎手足

如果真係有人有計處理呢大筆錢，真係唔介意拎出黎

支持蘋果 唔係你呀仆街黎屎英

有一半我幫你含

捐黎做乜先？買軍火？

考車

不了

幾時死

捐黎把撚咩
成日捐捐捐
係就出黎勇武啦
成班買贖罪券
講到置身事外
咩多謝勇武手足
個心舒服d?

成個post 都cls
冇一個人提出有用意見 淨係識企喺對家位置嘲笑黃絲

係

到時屌黎屌去

宜家成個連登都係咁 嫌人心力唔夠攰

呢個post 啲留言已經喺度分化有心人

俾咗sell hk 買新樓了

月薪30000/以上既自動自覺啦唔該

批發價可能10幾20有隻

慢必你當佢係女人咁睇啦

買 SE 2 夠用，淨返捐哂出去

有5%人捐晒成份都偷笑

每人捐一千算啦 一萬無咩可能

FF每人夾少少攪個安全又認證得到嘅全民公投系統，之後所有大小決策，初選大選，去馬唔去馬，做乜唔做啲乜，唔使再大家估估下，一切睇真正民意。
好似愛沙尼亞咁整個虛擬政府（屬於真正香港人嘅），如果可以利用blockchain技術做到安全公開公平透明真正嘅由下而上，冇大台冇人能夠操控。
咁會唔會太理想⋯⋯

買永安

咩都唔講，返鄉下日本先

diu 扮撚野渣佢
見佢夜晚無事去灣仔同fd食拉麵

167億手足安家費？
屌你 我想贏呀

會捐你老母 自己用

自己想捐俾邊個就俾邊個
我就不嬲all in 612
下次俾救救孩子

應該平時20萬一隻
但有咩衰野發生
就加價去Motivate
限量地每隻100萬

D態度應該即刻勁有禮貌

有咩衰野發生就：屌...今次限量成100隻呀...會唔有事架我
過一排：好野...終於夠100隻唔洗咁驚住啦

同話請左入冊個手足一樣，公關野黎姐
講左當做左

捐條毛

實變哂律師費

[國際線] 美國人權基金會話要係聯合國開「香港專案小組」！！！！！

等新I PHONE, 一炮過

會捐哂一萬
捐gear捐星火捐612捐黃店捐比被捕/流亡手足
有需要既手足 錢就留返比自己用

612 !!! 大渣哥

兩間都資金告急
大家一收一萬蚊即刻捐去依兩間機構！！！

我覺得612同星火d錢用得太消極

捐比蘋果日報啊！！！ apple store你個頭

政府派一萬，我捐夠兩萬，啲錢預撚咗要洗架啦，邊個跟隊

要派就早派咗啦.咁都好信.

😂😂😂

全副身家捐埋佢做基金又如何手足

我寧願要 5G Hwawei

買個島啦 重建香港

我就留番啲錢捐比東印度既
捐錢比612 打量刑法庭 不了 刑期最多差2~3年
如果解放到香港咁呢班入獄手足就唔洗再坐

同杜狗一樣
公關做得幾好
乜乜77都話為運動
其實佢最撚緊張就係佢個網台同佢個show賣幾張飛

167億，想買起邊個都得

不了
要黎叫雞

啱呀！準備狗衝12！

投慢必係你on9 一廂情願

push

要諗下點樣可以賺埋對面個120 億

大家都係蘋果
不要分那麼細

兄弟爬山

基佬係陰柔啲 你選佢果陣都知啦

gay 係連登討論區是無敵的

S

每人一枝AR15+500發子彈仲化算，仲有錢找添

招兵買馬？

但佢仲玩緊邊個動手就輸左的遊戲
乜撚野年代呀
報警？你仲會報警嗎
私了算
fine反正唔會再投佢
投本土

反正有百幾億，少我個一萬唔少啦

會唔會選舉前話唔派話市民會資助恐怖分子架咁咪慳返

你信唔信林鄭遲下就會宣傳
反送中運動曾經被拘捕(不論是否起訴)嘅人
冇得攞

我信條仆街做得出，之前對黄店做過一次

支持 就算攞1000都 16億

歡場無真心

師兄你認真左

係黃就捐！！10000蚊算咩呀

捐硬

我相信有唔少人真係用嚟救命

用來買武器定音響先🥰

我用嚟買機票去旅行好過

等睇到時連登又迫人表態，黃色批鬥圈批鬥唔出聲的Kol,屈唔肯捐一萬貼埋收據果啲係藍

唔捐唔好同人講你黃

整唔整到一個國家出嚟

請僱傭兵我all in

你捐埋我個份

167億HKD肯定有一半變矖Yen# 你捐埋我果份